有冇人明白外表唔毒 但內心毒既感受

外表係完全睇唔出我係毒男
但其實我鍾意acg 打lol 食雞

聽講呢啲叫坤哥型毒男

成日比人誤會多女
事實上一條都冇

外表類似咁

Agger 乜撚野A380 多咩女 明明A1咋嘛 仲係屋企打緊閃亂神樂咋

你應該exact7ly係呢個情況
加油

我明 仲唔想同人講野

笑下你先 咩係acg

又吹奏毒撚。，

屌你老母我都係

絕對明白
校草級令仔，勁好打，但內心好毒，唔鍾意出聲
好多女仰慕我，但我太cool , 嚇到佢地唔敢接近

咁我又未到校草 最多算中上樣姐